有個16歲妹妹中意左我 唔想直接拒絕hurt佢

我22 覺得我地真係差太遠 同埋16歲真係好似湊女咁湊
可以點拒絕又什到落台階佢

差六年姐

收佢做契女

屌之前試過

契妹契上床
咁都要我教

上咩床 你地唔覺中出即飛好仆街咩 過唔到自己良心
同埋日日chur我有d煩

最後點

有代溝架

痴撚線16歲扑扑脆

叫佢等下 16歲等下等下就鐘意第二個啦

16歲個處就俾左個仆街好撚慘架

Hurt佢個處就ok

而家屌鳩我話同個中意既人做朋友即係折磨佢 唔識應佢

連登個個毒撚個腦只有扑野扑野同扑野嘛

到你大左就後悔點解以前咁on 9有靚妹唔食

睇完軒仔個post就知有好多都係絲打扮巴打

又唔係靚又唔係身材好 只係細個咋喎

條友應該好葡萄

我同我男朋友差7年 拍左兩年幾 都ok
我岩岩同佢拍拖果陣都係得17

始終都係中意差唔多年齡既女仔

改變唔到人就改變你自己

差咁遠

即係點 block鳩佢

其實都係睇對方性格姐

你同條女一世咩，試過唔岩未搵第二個囉。
扮乜鳩野情聖

問心 你想拒絕就一句拒絕人
有得唔hurt咩 反正過一兩月咪又係快活過神仙
定係其實你接受到16歲

而家你話食女喎 唔通真係咁饑不擇食咩 又唔係好似d連登毒撚咁野都未扑過

同佢暗示自己有鐘意ge人

妹妹仔係咪多數係未玩夠嗰d黎

做fd接受到 做女朋友接受唔到

聽曰試下

你表現到好想得到佢個處咪得囉
好似溝佢剩係想扑野咁

婉轉啲 又直接啲
例如話自己最近感覺到身邊有人鍾意自己，但自己當佢係小朋友
太白冇朋友做 唔直接講少女又好多幻想
但要簡 寧願直接啲

小妹妹 哥哥幫你做女人好唔好呀

都係睇性格
有d女仔好認真 一拍拖就拍幾年
有d女仔就鍾意玩 想識多d男仔

agger好多幻想

不過要做得好核突
你要催眠你自己
好似隻狗公咁

上面句野仲唔夠核突咩

都夠水準嘅
不過你要做到有意無意都要講出口
傾計幾十句就要有少少咸
營造到自己個人好咸濕
直情係搵SP 只為蝦條咁

即刻block我就最好

依加d妹妹好早熟 可能會同你傾得好開心

搵粗口直接鬧佢
話平時都好撚你架啦
係咁數佢
要似阿叔語氣

cls 傾淫野當玩咩

我對住佢真係成日阿叔咁

認認真真講清楚自己唔中意佢咪得
點解要focus落個歲數度
同埋千其唔好比d假希望人
話咩等你大個d先啦
呢d人正仆街

咁咪自然囉
但要講佢唔想聽嘅說話
要令佢諗唔明點解你會咁講
理性失效女人就會冇晒理性

我同佢講當佢朋友架

狠心d hurt一次先係對佢最好